你們太天真...已為win了..

你們太天真...已為win了..

有乜撚野 WIN 到 ? 幾間大學被人瘋狂攻打, 1118 巴絲傷亡慘重